心事台❤️

🚬

我

收皮啦

hi

yeah

大家加油 88

ＣＣＣＣ

上半場都吹奏左主隊一陣

6.5 係咪100% 的波？

Cuped派200

ME

我要努力!

客隊上

求帶起g

收啦

洗唔洗咁惡啊

買咩啊？

似陳相識既人

得返$0.5
戒左賭

三日

6c

無限本啦你

6
快D比多C
買左100蚊架

7cccc

THANKS

你個名

8c

真。山窮水盡

等人派我

媽媽

哇 4連

9c

真正連角

有冇人派呀
想乞

買唔切2.4倍 6.5b

原來收了$$$

派我派我

派埋我

有嬴錢已經好開心了

9ccccc

我了

一開live就3連角

知唔知點解開到, 因為我無買

我買得100蚊

加埋我都冇買

同埋我

再加埋我

係都應該你派我啦

6.5 7.5 8.5b全收
0.5/1 cashed

派我

9.5s 7.5 8.5 gel
咁易賭
求其買條4x1瞓

9.5針

好想幫媽媽舔

想搵你食飯

隨時都得 你tg me約時間

呀！！！！！！！！！

想要馬里博爾小球

如果想開心為什麼需要等

我眼睛想旅行

無奈已走 再見都徒然 強硬到分離先改變🚬

有無人派牙？？？

想訓

888888

打機未

係

沖涼食埋藥就去訓了

無水點賭阿

CLS 心事台講波嘅

病左?

Sunderland

屌.. 唔記得買

心事黎

馬里博爾細, 開到JUMP 掛住睇one piece

屌買錯波買左些路迪大波

毒

Sleep is for the weak

bbg

早d休息la

好彩買唔到

訓了。。。。大家晚安

早抖

Celtics
Naples 3.5s

些仔入未

入了

入多2球啦求你

些9 1.5未足水就入波

love u Celtics

入多一球啦

怕既補no goal 不敗

我都諗緊補唔補

星期三 15
些路迪(主) 對 艾斯坦拿(客)
入球大細
細[2.5/3]@2.80

些仔會4:0架

無買就中

OK

唉好肚餓 想自盡死

岩岩收工食完麵

好想食野阿 有公仔面但煮左間房就好大陣味

成日咁夜都得番你

手足我平安到埗

我無6點都唔訓. . . .

得番我一個炸

同路

我遲D唔會咁 我轉工就唔會再咁夜訓LA

3:0

些3:0

朱蛇31號就解脫

岩阿 !!

30!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Why補

補左100蚊姐 我驚豬

西維爾入佢老母 napoli 1c

5想做人，求上天賜我一死

jm9

派我先4 OK?

打鋪solo rank先

中咁多都死 ，我豬又要點

40

尼斯兩紅
唔好爆我3.5s

輸左100蚊tim

點解要補

驚

napoli/nice 1ccxcc

50

napoli好cccccccccc 2個禮拜終於中一次

超時10角

過關斷西維爾8.5 差一角

8.5s 11.5s 12.5s gel
10.5s

些10c

yes

仲以為針得

些仔x拿玻里x西維爾 就差西維爾一角

唔緊要 我嬴左盤同大波 都收番

鍠點睇

我唔識睇盤...我跟人買

我指大波

皇係咁回

橙

買大

上場疤單邊十幾c 好想買大

買小小玩下唔會4

買100跟下你

好似樓g咁飲酒岀事

無買大波 其他一樣

今次唔會祝福你因為我買大左

加油

精神精神 起身屌閪啦

手信阿仆街仔

我以為條過關收左錢 心諗咁耐都未派彩

得啦肥朱

你幾X幾?
如果你嬴就派我OK?

本身以為串左西維爾 3x1 200 今個月仲輸緊3k

goal！

我上個月都輸幾k想4

屌你老帽咩 比人秒糕笑唔笑死人阿

我自己都呆左 阿辛斯奧

唔洗驚住了

-3球

22走盤super la diu

買唔切 針

冇人屌角

想訓了無眼睇

中柱

20

日本啲電車真係好正

巴打去日本邊度

巴狗真係笑死人

唉想訓 早抖

第二球都無心踢

想走盤

大阪 搖緊南海

我係機到訓下醒下

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

7點矛人

又要番工

望見成車都係打工仔 一定係岩岩天光就起身

Fire fg

芝加哥盤點睇？

無睇過

跟你fg

冇野

你仲記得

緊係

食左組媽未

認真近排好忙 冇時間度球 戒賭了

培養緊感情

高矮肥瘦 大波ipad 長腿？ 氣唔氣質

36d幼腰細細粒

1:0

5分鐘就輸左

我隊你唔住

唔緊要haha

Fire ng

9up only mo buy

重諗住買

等落返2.5，買小小先
應該開到

尼卡沙

踏入農歷七月 各位手足唔好出夜街呀

尼卡沙2:0

尼卡沙對家miss 12m

2.5 cashed
冇買到

垃圾csl一上地鐵收乜都收唔到
我個個月俾四舊幾水你個垃圾台賺架

起身屌閪啦

花膠

咁貴 連機上台？

又輸

MLS 4c

啱啱簽個陣得8gb228蚊
跟手返office無wifi又唔夠用加多180用數據王多10gb
到而家覺得好點肉痛

哥本
比卡超
千葉
水戶
辛尼特
Sunderland
花膠...
呢場

原來依家咁貴

下年完約即走

咩office無wifi

1.55

起身見到連c買 之後去洗面😅

土木工程拓展處

有8.5tim😅

又想半1全幾

3.5/4

支持

買唔到@2.43

入一球先

尼卡沙3:0

追左2注，唔中針得

挽留

都潛左排水，輸到仆街

GEL

買左7.5s@2.3

7.5s

尼卡沙4:0

😅😅

8.5企得硬到

2.43
多謝ky

🦇🦇

有6.5入少少

花膠求你走盤算

花高進球未

佢唔失當贏左啦

u r not alone

甘美奧CCC

cccccc

8.5s 6.5s

沒有賭博的日子 - 第四天

晴天

有角球未

希望5:1啦

入左停c間

花膠1:1

Rc

頭寒吧轉玩角小

轉口頭嬋？

唔比買啦，可以開始刷

南美真球不刷c

好少球是真的

美職贏完呢場輸返

南美球不惹為妙

尼卡沙gel

5c 🤳

半3全5 ft

噢，

星期六好多野玩

有時叫破喉嚨都無用 不如完場等收錢

咁你可以買細架麻

是唷

正氣 好掛住日本

你肯死未

好撚焗 要除衫做

未lastday 口手

我皇又派錢

腎仔懂球
W幾倍？

炒鳩垃圾疤

2.12
話左正氣皇馬唔洗點睇盤

依加先開始追GOT 感覺好遲

miss jor

好撚好睇

今日先星期四..

k

依加先睇到第3集

比左料都串我😔😔

狗糧sir還我血汁錢

日日行幾廿轉樓梯

好7眼訓

好7攰

去緊番工你問我答

行完山你問我答

多口問下姐😅

想行

有冇豆腐花食

有食無食

攰撚74

💔

hello

🤢🤢

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

想減肥

聽日一定係星期五！一定係！

想增肥

咁毒？講緊邊個

ｂｅｌｏ

tg d痴線線佬講既

聽日唔洗返工

如果今晚中頭獎

屌真係好眼訓

今晚早d訓

而家即刻訓

日日返工

六合彩 17/096
3 +4 +7 +15 +26 +28 +43

耶蘇哥
得小妹係清泉

???

咁都5000
佢講個d我都識9up啦

Gohone7個月

前幾日又話唔減了

賣料未

5000蚊教學半場 唔知幾多先有全場學，角球係運氣，咁呢度個個都好好運

諗住宣傳下豬蛇個channel都差啲比人bam

耶蘇話角球要運氣wor 馬會以後d角球出晒1.85啦，弱智，去左德國唔好返啦

係❤️

賭唔係運牙

講得好

等我出料啦
1.紅星角9.5s 10.5b
只要中一邊都有0.05水位=中

10角完

7

...

siu4me

牛屎佬

想放棄

唔係十角完咪得

唔玩la 日記是最好的

我見到poba

9up完幾句又要番去做野

有暗谷唔叫-.-

poba 係暗谷

邊有

暗谷佢有無出水？

Ky係青no出水

成地水

答完世正又比人踢左。。。
sad

add我入去未😅😭😭

-.-我無話事權

9

大家比人踢哂未

邊個青no, 想john

幫我求情

踢左啦屌

咁姐係poba羊好多啦
派未？？？？

我係呂奉先
@世正

邊個

龔嘉欣角球分享班，500一堂，join？

又尾...

世正嬲了

我羊好多唔洗上來了

想跟，咩channel

ching sick ball

老撚都join.... 想同ky一齊即場入角

手足好撚串

5記得換AC

我入面做假膠
但都比人踢

又5加我入暗谷一齊搵錢

順便補數有折嗎

我你

屌你班ON9假膠

佢點夠膽踢豬蛇

你太弱智，要double，尋日8場

原來係你

原來我啲料仲值錢過我教大家點買
啱啱入數既既巴打我會30鐘內退返曬比大家 問緊教程都唔洗喇 我依家hold起唔買 我直接出半場事前料 每場早60至30分鐘前出 2串1 波膽個啲我出完比你 你唔洗問點解咁買 我唔會答
我係有料唔怕直接係到講埋價錢$2000一個禮拜 8/19-26/8 每日會出3至5注 你鐘意點打注碼我唔理

最後26/8我先會賣成套個方法出黎 $25000 而家你點問我都唔賣sorry 你識分注碼打既 25000五日都夠打返黎 想買我料既 你留名同whatsapp number得喇 我會聯絡你

Hi

夾$$$join

仲夾咩 我過左數等上樓了

agger,加上你係女人

$250一星期
有冇人買我料

龍喜從好惡

250 一場啦

剩出單雙既我可以

10萬1堂，ok？

又有暗谷

比人踢撚哂啦。。。

HI~

流浮

我岩岩係做假膠 點知都比人踢埋

我真心左

this city is already dead,not dying

想屌閪了

十鳩幾年無進步過

無人關心？

廿四味 霆鋒-愛最大

你有冇關心個世界依加發生緊既事
你有冇擔心個未來又會唔會去正視

食飯有睇下 但未得閒深究 但的確 our hong kong is already dead

連周旋既機會都無

唉

我叫人買料姐 被踢了

利用規則周旋都做唔到
可以做咩

3年了，唔知如果再有革命 香港仲有幾多人會企出來

唉 d廢中廢老上晒岸 安於現狀嘛

年青一代都唔係上下一心
台灣人輕鬆抵制黃安

當年都會 而家見到香港咁我都灰曬

"要返工
賺錢緊要啲
煮到埋嚟咪食
政府唔聽所以唔出嚟"
全香港有邊個唔係咁 人地廢老五毛都叫睇下新聞 關心社會 佢有佢地立場 我都尊重
反觀我地後生仔...呃like咪無左件事

9場有6場角小

賣肥朱對波圖

我做錯d咩。。。

傻既先賣料 學下PTGF 賣底褲賣相仲好啦

自從本土派開始內訌 香港既抗爭路程好似突然停低左咁

而家gphone佢地做埋政治犯 TK(我本人) 又就黎要坐好耐 熱狗又收埋皮

我真係唔知自己可以做咩

只可以話中共贏左一大半

唔貪咪得

三權合作 逼撚死你

Leganes
Bayern Munich
Metz
Valencia

香港人從來無團結過 中共由頭到尾都知

連你地以為係香港引以為傲既法治都無左喇
香港人 醒下啦

want jump

死撚出去64晚會啦

今日仲有人同我講 法律基本原則係 平等

點平等？
有錢人面前咪係囉
法院係政府
律政司係政府
全撚部你既人黎架

幾年後可能網上都唔能夠暢所欲言

想哭了

有得講好講喇

Join左now波台228一個月

你不要放棄 堅持到尾...
自由要接棒 我地要靠哂你地

做乜post me

Nono Nonononononono nononononono

以法限權？
以法達義？

onl79

香港人

有場重心🤔

以前學過法律係要講 情法理
合情 合法 合理...去哂邊

媽媽我

me2

RM定無挑 想睇

法律面前窮人含撚

當法治變人治

下一個好快到tk了...

一早改定名等4

最親既人只係引以為傲，而唔係屌人老母
就算滿腔熱誠，都只能等

both want g

聽日先啦

add 我入chanlo未

笑死

想比西面中出

想入果D幫變身買左料先

一早買左la

講你就講啦

上星期週末 出5中5
今星期繼續GOGOGO

gogogo

收口未

咁辛苦幫變身跑數仲要比佢屌

我又屌

佢仆街

我幫襯你咁耐 比折我好嗎

其實香港係早兩年928已經死左
好記得我果陣YEAR2 一見到有人衝出去
我都同幾個朋友即刻由HALL過去
係催淚彈面前堅守過
都係真鎗面前痛心過
亦比警棍打過
到左第2日 十萬人以上佔領條街
但樓市一樣唔趺 股市一樣升升升
返工既人繼續返工 你就知要面對現實 香港根本冇同人講民主既籌碼

兩個互sell

係雨傘我已經覺得要面對現實
你想同中國講條件 想拎乜? 獨立?自治?
香港又有乜野條件可以同中國傾到呢條數返黎?
冇!

仲記得訓訓
聽到三子話全面進場
以為可以贏到

根本香港得5%人口覺得hong kong already died而會去行動
其他一係知扮唔知 一係返工
小妹都放棄左 等坐監

其實有冇唸過 可能香港人既主流價值真係唔需要民主
只係大家後生果陣仲有團火覺得呢樣野值得爭取
到左你出黎做野
你淨係會關心 今日恆指升幾多 邊度發展會好得多
點樣可以早D退休
一星期返6日工 每日返12個鍾以上
仲邊有心機同你研究幾時有民主

耶穌哥開個台原來最尾又係為左賣料賣睇盤法
屌啦星
睇盤法賣25000
真係好賺

唔好講中年人
你淨係問D岩岩GRAD 左既人
民主緊要定食飯緊要
佢都廢事答你
我自己都係一個曾經訓左成個月街頭為民主出過力既人

唔係人人都熱愛香港地
香港人唔單止唔需要民主，亦唔配有

因為民主太貴
香港人好多野都好貴 已經冇錢買民主
你見歐洲好多地方 講緊做幾年就夠買層樓 德國人觀念直頭覺得買樓係ON9
個個都租樓 而政府會用好強硬制度控制樓價 變左大部分人冇負擔
當然有本錢爭取民主
睇返香港 冇錯 大部分人讀緊書後生果陣團火仲係度
到左出黎做野 呀爸呀媽比左層樓你 要你供
一個月你打份工收人15K 供層樓用左8K
好啦 你試下聽日唔好返工去爭取民主 我睇你層樓幾時比銀行收返
冇錢既人 日日努力唸點樣努力去買樓 點樣結婚 仲邊得閒同你研究民主
香港人真心係唔需要民主 民主對香港人係冇意思
香港人都係比層樓壓成世 爭條春咩

搵錢仲緊要啦

true
搵錢移民仲實際
我唔會反對任何人爭取民主
但係 要我再企出黎真係不了 返少日工都比人炒

Bb咁我呢啲無錢移民呢 三代窮

一世同9up子做格黎屋了唯有

呢個世界冇人永遠有錢 都冇人會永遠窮
你呢刻窮唔緊要 你要唸下點樣將來唔會窮
中2果年 我曳到飛起 屋企都係好窮 年年考第尾
我班主任話我 你再係咁第時都係餓死老婆果D 完全冇用既垃圾黎
因為佢呢句野 我將成個人180度咁轉左
最後會考28分 AL2條A入左港大
依家份工叫做對得起自己流過既汗 收入對比好多人雖然唔係高
但起馬 我唔會再係窮

我就搬去YOHO啦 遲下返香港睇下樓

帶埋我睇

寧欺白鬚公 莫欺少年窮
肯做一定得

小妹平日放學都要返工 仲有兩年就畢業讀個19 degree 19 ou gpa得2.8 想4

做少兩日野都矛錢食飯

咁7多波點樣睇

加油啦 後生係無限潛力
青春就係本錢 肯做我覺得點都有一片天
至少我呢刻仲係咁唸

學小妹戒賭

apply左迪士尼萬聖節helper 56/hr希望請 一星期番3日再番兩日學

我都無賭 咁都要度架

屌我又去表哥屋企痴住先
佢住新起果個yoho

溫書拉

仲叫我去食入伙飯 但我咁岩去左旅行

Haha

正

食女荀工

又貌似係

5溫

小妹5想比人食

你都係果度入伙？

NO 小弟投資羸左少少
想買層收下租
會繼續住依家呢度 其實我都冇乜機會係香港

你番黎食麗江未

屌你老母嬴到上YOHO
派未

一注都幾十K
我之前係青盧 上星期出幾多場 都係差唔多場場買呢個數
你都計到我羸幾多

麗江真係世界第一

一注都幾十K
你都計到我輸幾多

問下馬會點買先好落飛呀麻

想跟了 帶小妹反杯

帶領我買yoho未

小妹3600上9000 之後倒輸左600 想4

食麗江未

最後我想講既係
買波係一個好高風險投資
我投資最多係期貨

你番黎未

我都想返黎

有排先聖誕

凍天未呀屌

9up

你徒朱好掛住你
好似細路仔唔見左媽媽咁

想凍天著毛毛鞋

我知

因為工作，所以無曬時間上黎9up

9up專家

一上水就想出售朱蛇睇大細心水，有無人想要

一番黎就派腸

買左方法啦 5000蚊

想跟9up買角

我買果時要成1萬

有無人幫我增值

我5會再9買架啦

我跟你買大波好了

點解仲未收到錢

洗晒了

我學識左了

樓主

好想食m記雪糕

hi
發左達？唔上水

仲有冇焦糖？

5555

早d瞓啦，8+1 up

我成日叫杯新地全走
再自己加公司D焦糖醬

報左警

唔該你幫我報驚

有咩留返同個官講

做到成隻狗咁 我都想發達，就攰4

多左埸馬賽角

我講笑架炸

5想港太多

我都報咗驚

見到m巴復出 即刻入左500蚊玩玩

m巴

我愛你

嘿

安西教練 我想賭波

恒指 大期

收工 心已死 同香港一鳩樣

。。。

有冇玩short?

期權short

?

尖碧

有
但最近睇中

死開啦

唔係9up

公司門口有警察點算好

我接觸學緊
聽講期權short 需要大本金同玩命

請牙sir食返杯雪go

玩得期都係槓桿玩命
唔係點樣贏

比場大細好過啦

收曬機啦

恒指期貨？

Yes 輸可以好勁
但當然有路捉

新手學野

咁同賭波有乜分別？都可能會冇曬？唔識

剩係up得出天線圖
我想問如果想學既有咩途徑？
你當初係睇書定？

我知

睇書 睇人分析 自己思考再唸

幾十萬

可以斬倉輸少d走人
易捉路d

瞓未？

差不多 煮左乜

好眼訓

可唔可以比幾個書名我入門？

出街食

地踎發行商 睇過最好果本

Ufo 蛋

Thx

柏辛狗大

之前買股成日中山唉 都係買環球跟ky好

真係好嘔心

買股要好多錢先有少少回報
唔抵玩

靜啦，下次你返香港，叫你媽媽煮帶子蒸蛋

好想食

德乙角咁快落飛

可唔可以蒸到變干榣柱

蒸到蓮蓬lin咁叫人點食

數

Lovely son最愛

佢弱智的

做到狗狗咁

lc272

Yes

我就係鐘意食

收聲啦

5準恰我善妹

冇水點賭

奉先哥

童星9.5,訓.早斗

m巴帶領要跟了

原來0100

樓g 5加我入gp block了

hi 有冇9up？

收7聲啦能樣

咩grp

8+1up

Tg你個個= =

DLLM牙

😂😂😂😂😂

5個笑喊5杯

我同樓主既二人gp

+多3大杯既

又黎半和系列？

半客串半和

想g

熱死人咩

屌你個嘴

食到好熱

唔洗掩住啦

5飲 5好逼我

尊重人尊重自己啦

頭場下盤

好

5好撚嘈啦

下盤回飛

買左10k了

有場早水

愈回愈愛

頭場9.5細

黃金廣場外分手 在時代門外再聚

紅星2.5大

早水盤 柏辛狗對家

黃金時代

Long time no c

沖個涼再番黎屌球

你睇頭定尾？

世界級難開

1

bb

唉 奶野

米報拉

忙公司嘢忙到無賭，要重新出發了

一日未開到一日未奶

訓囉屌 898

咪

好撚累

2

好耐無見

米自慰甘多拉

fake sor

55

西面垃圾大學生

順勢戒賭離開呢個地獄啦

唉大😉

898

都5多

靜啦

希望天父baby有8.5給我補大

西面有冇用365報角

...SORLY西面蛇

5好聊我講野你條能樣

😞諗住比個帳你down

別裝b

真 365個apps有角提

是油釣黃立倉比我食未

1-0 米迪蘭特

想要

西面
今次個名唔錯

你又g= =

駛你講牙

圭ng

我老婆緊係好

克拉斯諾達爾 1-0

收錢

2mins收

米迪追和未

我仲搵緊邊隊係圭

打錯字sorry

樓g等你好耐

睇岩即刻post上黎

等你ng

2邊大球未

4

客ng

5

5c

朱妹出左邊場？

9.5s要平安鐘了

等緊高水8.5...整個3連c 點入啊

無出水 自己買左

數角的感覺良好

6

西面數得慢到

Siu4

米蘭入波未

客w + ng x2

好球!
差一球收錢

1-1 米迪蘭特

又話唔買？

入左

Goallllll

勁 即屌即入

買左唔話你聽

好球😂

半和+大細波=半膽

我成日問朱蛇大小球意見先買的
佢話細就直屌半0-0
爽！

又想吹花我

佢話大就直屌半場和其他等收$$

0200 下盤

克拉斯諾達爾 2-0

2邊都2球緊 3球未阿2邊?

hey

HI

龍門柱奮身救角
本來守門員撲到
點知彈去柱內則 再反彈入波

Two on9

米蘭入未

停c了

Miss左呢場

three on9

four on9

5ho -4c

一講即有

gel

why365甘正

講多3次比多3C我啦

8

講完係咪派me

唔係要收錢？報角

NO

Yes 我收你錢

角大硬

點down 教我ok?

No 88

DELAY WO YOU

duck 打定個9係度

克拉斯諾達爾 2-1 貝爾格萊德紅星

2-1

克拉斯諾達爾 3-1

Faje

fake

紅星2.5 CASHED

比多2C未

未

replay番其實個波係龍門白線入面再彈出黎

糕

差1C

米迪入多球未

搞點 2邊CASHED

gOalll

注項已被接納
編號
2563
投注類別 讓球過關 2x1
細節
星期四 6 彭拿典奈高斯(主) 對 畢爾包(客)
客 [0/-0.5] @ 1.76
星期四 10 布魯日(主) 對 AEK雅典 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.90 $3000
金額 $3,000.00

拜M巴師未

淨係度左1場阿波羅大球.. 細細聲cashed

只要大球都支持

2-2

10

1010111011011

9.5
角大又嬴

有角大人派嗎

10.5s 頂住可以？？

想飲可樂落唔落街買好

夜媽媽咪落街啦

岩

米迪全格好嗎

包包快手
布魯日全格pls

樓下等

ok

包包得未

下半場先比力ok?

馬賽fake goal
買左-1

3-2 米迪蘭特

針 被絕殺

神燈 95分鐘絕殺角 11c
89分鐘3:2

好波
開完角球先完場
絕殺10.5s

好想飲可樂阿!

詠仔開唔開班
聽講教學都可以變5000一人

馬賽被糕 想針了

對家入

ac goal

包被goal

跟左詠 追番今個月條數 戒賭了

包包on9？？？

比20蚊叫阿妹落樓下買可樂比我飲先

跟住你妹比人拐走左

馬賽主w倒水咁跌

e個家姐好唔要得

好球 反CUP埋佢

咁易咩佢都18歲女

包gg sheep duck

卜卜脆

屌我個妹唔買 話7點要醒

我自己遠征去買可樂

at 3am?

a米goal

樓下有24 7仔
我叫我隻貓佢都唔幫我 唯有自己去

咩c....

貓=妹
諗起之前細佬=狗個個恐怖漫畫

派下腸都唔比

善狗 尾場半和

今round歐霸好似唔係幾旺半0-0
岩岩包包大注多小小就炒

Ok咁半客
半場0:1
全場0:1
客客
總入球1
單數
讓球和

開親角都連角 憨鳩

Cupped

朗尼個人梅開二度

馬賽冰角啦屌你老味

-1c半場開角大

ON99

法國豬蛇個腦有點問題

重現19000
半9全12 ok?

早就發現了

愛華頓 1-0

咁多

馬賽反 up馬會高水過365
係咪即是就快收皮

包同布魯兩隊22個全部空難死

少就瘦朱la

肥撚到

忍唔到口

以後佢話減肥可以54理

食埋今日先減

已經無理好耐

55555

13.5s bet365中場升水 玩完

2-0 畢爾包

打算轉左工再減 可以定時一日3餐

聽住先啦

無錢買先中，想點

等睇馬賽瘋狂刷角但唔入

奧斯比人cup三球 點夠你玩

愛華頓 2-0

愛2:0

應該點買好

買左 12.5s 13.5s 已經無慾無求
唔知點好

仲要落後 有撚排玩

馬1:1

fake番

希望fake完對家入

2-2 畢爾包

我包

布魯日快手

ajax a米 包 愛華頓

包12m